<quest id="archer.xml">

	<state background="" id="1" label="begin">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Проехав четверть тоннеля, Пол успел от души насмеяться, чему весьма и весьма способствовал выкуренный ранее косячок. Этот туповатый спортсмен, Арчер, попался. Как какой-нибудь увесистый сом, который чем больше старается соскочить, тем глубже проглатывает острый крючок. А на другой стороне удилища, он, Пол. И если эта рыбешка вздумает затрепыхаться больше чем надо, что ж – у него есть небольшое полено, которым можно приглушить непослушную рыбешку. Разве не забавно?<br/><br/>Два с половиной года назад Арчер сбил велосипедиста, пожилого мужчину, с метлой на раме и дырой в кармане, дворника, который ранним утром отправился мести улочку перед кафе быстрого питания. Они  возвращались с ночной попойки, оба навеселе, как без этого. Пол тогда пересел за руль до приезда полиции, приказав другу вытереть сопли и сказав что обстряпает все как надо. Арчер, сын городского советника, учился в университете, играл за школьную команду и раздвигал ноги студенткам, без конца вешавшимся на него.<br/>]]></text>
		<button next="2" val="" header="" inputType="" error="">Далее</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="2" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[А Пол вкалывал на цементном заводе, с отцом не был знаком, с трудом закончил среднюю школу, имея несколько приводов уже к 17 годам. Он с легкостью обменял грязный матрас в ночнушке, цементную пыль в легких, дешевых проституток и пару лет свободы на возможность получить в свое распоряжение тупую, дойную корову. И отпускать ее с привязи он не собирался.<br/><br/>Арчер  Тарпентер ни о чем ни думал. Он слишком устал бояться, красть деньги у отца и терпеть выходки Пола, которые с каждым днем становились все опаснее и сумасброднее. Он слишком устал и просто крепко вцепился в руль доджа, прикусив нижнюю губу от отчаяния, под частые, отдающие безумием в молчаливой тишине, смешки Пола.<br/><br/>Когда погас свет, Арчер и не заметил. Он глядел на дорогу в свете фар, не замечая что общее освещение отключилось. Из транса его вывел окрик Пола.<br/><br/><i>- Что за херня здесь творится, Арчи? Почему лампы вырубились?</i><br/>]]></text>
		<button next="3" val="" header="" inputType="" error="">Остановиться</button>
		<button next="4" val="" header="" inputType="" error="">Продолжить движение</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="3" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Арчер затормозил, и вылез из машины. Пол последовал его примеру. Окутанные мраком и тишиной, они смотрели вперед, туда где фары доджа рисовали широкие круги на изгибе стены тоннеля, уходящего за поворот. <br/><br/>Первым нарушил молчание Арчер. <br/><br/><i>- Может вернемся? </i>– мысленно он уже несколько раз проклял своего друга, который в это раннее утро потащил его на другой конец города. <br/><br/><i>- Ты сдурел? Люди ждут. А эти люди не любят, когда встречи срываются. </i><br/><br/><i>- Так давай позвоним и перенесем встречу.</i><br/><br/><i>- Арчи, хочется на колени к мамке? Темноты испугался? </i><br/><br/>Пол обошел машину и встал напротив Арчера. Даже при плохом освещении, Арчер увидел в глазах пола холод и презрение. <br/><br/><i>- Давай, приятель. Перестань быть сопляком, и будь уже мужчиной</i>. <br/><br/>Из за поворота тоннеля показался автомобиль, свет ближних фар которого, даже направленный на дорогу, слепил Арчера, стоящего лицом к встречному движению. <br/><br/>Свет фар доджа, наверняка, также слепит водителя той машины – мелькнуло в его голове.<br/>]]></text>
		<button next="19" val="" header="" inputType="" error="">Ладно, поехали</button>
		<button next="20" val="" header="" inputType="" error="">Оттолкнуть Пола</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="4" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[<i>- Откуда мне знать. Да и плевать. Мне света достаточно</i> - буркнул Арчер, не сбавляя скорости. Через пару минут, минуя один из поворотов тоннеля, фары осветили стоящую чуть наискось Шевроле Малибу, от задних колес которой по асфальту тянулся неровный черный тормозной след стертых покрышек. Дверь автомобиля была приоткрыта, и чуть в стороне от нее лежал человек в темном плаще. Он шевелился, то чуть приподнимаясь, то бессильно опадая на дорогу, как надравшийся в стельку ирландец.<br/><br/>Арчер затормозил, остановившись метрах в двадцати от Шевроле. Выйдя из своей машины, он крикнул:<br/><br/><i>- Эй, парень. Что с тобой?</i><br/><br/>Молчание. В нос ударил запах гнилой древесины, плесени и человеческой мочи. Пол, сунув руки в карманы спортивных брюк, направился к лежащему человеку и Арчер последовал за ним.<br/><br/>Они подошли к незнакомцу. Тело мужчин практически сплошным слоем покрывали оводы. То что издалека казалось плащом, был рой из тысячи мух, снующих по мертвому телу, заползая в уши и под одежду лежащего лицом вниз человека. Редкие седые волосы на затылке шевелились, обнажая кровавые следы укусов маленьких челюстей, отчего кожа на голове превратилась в сплошную бугристую рану, по которой безостановочно бегали матово-черные насекомые, останавливаясь лишь для того чтобы впиться тоненьким хоботком в нетронутые укусами участки кожи.<br/>]]></text>
		<button next="5" val="" header="" inputType="" error="">Бежать к машине</button>
		<button next="6" val="" header="" inputType="" error="">Продолжить смотреть</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="5" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[ Арчер попятился, развернулся и рванул к своему автомобилю. Запрыгнув в открытую дверь, он захлопнул ее и судорожно нажал кнопку центрального замка. Пол замешкался, завороженный живым черным облаком из насекомых, и, заметив отсутствие Арчера, извергая проклятия, тоже побежал к машине.<br/><br/>Насекомые, сначала по одному, а потом и десятками взлетали с мертвого тела. Воздух завибрировал и наполнился треском прозрачных сероватых крыльев с контрастно выступающим узором из черных жилок.<br/><br/>Пол подскочил к машине и дернул ручку пассажирской двери, но она естественно не поддалась. Оглянувшись на оводов, которые кружили над мертвецом, будто ожидая когда поднимется в воздух последний из них, Пол дернул ручку еще раз, безрезультатно и закричал:<br/><br/><i>- Тарпентер! Открой дверь, мудила! Сейчас же открой дверь!</i><br/>]]></text>
		<button next="7" val="" header="" inputType="" error="">Впустить Пола</button>
		<button next="8" val="" header="" inputType="" error="">Оставить пола снаружи</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="6" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Насекомые, сначала по одному, а потом и десятками взлетали с мертвого тела. Воздух завибрировал и наполнился треском прозрачных сероватых крыльев с контрастно выступающим узором из черных жилок.<br/>Арчер заворожено смотрел на всё уплотняющееся облако оводов, которое черным клубком из нитей траекторий быстро нарастало в объеме. Где то вдалеке истерично кричал Пол, то ли о ключах, то ли о плечах, Тарпентер толком не расслышал. Он никогда не видел ничего более удивительного и ужасного одновременно. <br/>Когда облако поглотило Арчера, первыми на асфальт упали ключи зажигания доджа, прежде зажатые в руке, а затем их накрыл своим телом и Арчер. <br/>]]></text>
		<button next="100" val="" header="" inputType="" error="">Вы умерли. </button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="7" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Арчер отщелкнул центральный замок автомобиля, блокирующий все двери, а Пол резко и сильно дернул дверь, будто бы хотел вырвать зуб у надоевшего стенаниями пациента. Он упал на сиденье, захлопнул дверь, и проверил – закрыто ли окно пассажирской двери. <br/><i>- Парень, больше так не шути! Я уже был готов разнести твою сраную башку. Поехали отсюда скорее. </i><br/>Тарпентер вдавил газ в пол, додж взревел, колеса несколько раз прокрутились на месте, но затем схватились с асфальтом тоннеля и понесли машину прямиком в черное облако, разорвав шар насекомых на отдельные клочья. Несколько десятков оводов тут же расплющились о лобовое стекло, покрыв его черными кляксами, несколько поджарились в горячем отсеке двигателя, а несколько через систему воздухозаборников попали в салон автомобиля. <br/>Додж подпрыгнул на трупе незнакомца, раздавив еще нескольких насекомых, и рванул в черное нутро тоннеля. Внутри машины, Пол уничтожал невольных попутчиков, размазав пару из оводов о боковое стекло, убив нескольких на себе и одного на Арчере, уже успевшего впиться в оголенный участок шеи приятеля. <br/>]]></text>
		<button next="22" val="" header="" inputType="" error="">Далее</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="8" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Пол бил кулаком по боковому стеклу, крича, чтобы Арчер открыл «эту чертову дверь». Затем из под брючного ремня была извлечена девяносто вторая берета. Зажав в ладони ствол пистолета, Пол ударил по стеклу рукояткой и высадил его. На пассажирское сиденье посыпались помутневшие осколки, и в салоне автомобиля тут же появилась рука Пола с направленным в голову Арчера пистолетом.<br/><br/>Тарпентер тем временем уставился на насекомых. В лучи фар влетел рой оводов, словно огромная черная капля, меняющая свою форму от почти идеального шара, до размазанной кляксы. Перемещаясь в разных направлениях, насекомые не вылетали за пределы некоего пространства, будто были заключенны в аквариуме, когда можешь свободно плавать внутри, но траектория твоего движения никогда не пересечет границы стеклянных стенок.<br/><br/>Арчер нажал на педаль газа, и вывернул руль влево. Кромка двери ударила Пола по руке, заставила разжать пальцы и выронить пистолет, но за долю секунды до этого он нажал на спусковой крючок Береты.<br/><br/>Пуля ушла правее головы Арчера и значительно ниже, оплавила пластик руля, оставив глубокую борозду на нем и срикошетила в приборную панель.<br/><br/>Тарпентер втянул голову в плечи и, сгорбившись, проехав еще метров 30, остановился. Стараясь разглядеть Пола, он вглядывался через заднее стекло в темноту тоннеля, озаряемого только светом красных габаритных огней доджа. Он догадывался, что сейчас произойдет и хотел видеть это своими глазами.  <br/>]]></text>
		<button next="9" val="" header="" inputType="" error="">Смотреть</button>
		<button next="10" val="" header="" inputType="" error="">Уехать</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="9" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[В тоннеле, окрашенном красным светом стоп-сигналов, танцевал юноша. Он выделывал безумные па ногами, словно стараясь пробить подошвой своей спортивной обуви твердь асфальта, а руки его, будто подхваченные сквозняком, хаотично и непоследовательно вращались вокруг туловища. Вокруг плясуна кружили еле различимые в темноте крошечные точки насекомых.<br/><br/>Арчер наблюдал за «пляской» старого знакомого до тех пор, пока черное облако мух не облепило фигуру Пола и тот не упал на дорогу. Арчера начинало подташнивать, рвота подкатывала к глотке, но оставаться в этом участке тоннеля, рядом с двумя трупами и армией оводов он не хотел не минутой больше, а потому, нажав на газ и вернувшись в крайнюю правую полосу, он медленно поехал вперед, изредка поглядывая в сторону выроненной на пассажирское сиденье береттой Пола.<br/><br/>Как только Арчер тронулся,  из темноты технологического укрытия, расположенного на этом участке, выскочил бородатый человек, плохо одетый, взъерошенный и испуганный. Оглядываясь на лежащие под слоем насекомых тела, всхлипывая и причитая, он побежал в ту же сторону, куда уехал додж Тарпентера.<br/>]]></text>
		<button next="11" val="" header="" inputType="" error="">Далее</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="10" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="11" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Через полтора километра пути, свет фар внезапно погас. И Арчер оказался в полной темноте. Он остановился, прислушался. Где то дальше в тоннеле были слышны голоса и логичней всего было двигаться к людям, но можно попробовать пождать когда все таки запустится аварийное освещение тоннеля.<br/><br/>Арчер выбрал первый вариант. Сунув пистолет Пола за брюки под футболку, он пошел вдоль стены тоннеля, подсвечивая себе дорогу экраном телефона.<br/><br/>Заметив свет фонаря еще издали, Арчер ускорил шаг и вышел к стоящей машине. Под открытым капотом скрывалась верхняя половина туловища мужчины, а рядом стояла пожилая женщина, в тревоге заломившая сцепленные пальцы поднятых к шее пальцев рук. Мужчина держал в зубах фонарик, подсвечивая себе внутренности красного форда.<br/><br/><i>-Я конечно не автомеханик, но вроде бы тут все в порядке</i> – сказал мужчина задумчиво, взяв фонарик в руку. Он сел на водительское сиденье и попробовал завести машину. Послышались щелчки стартера, но двигатель не спешил подхватить желание людей куда то ехать.<br/><br/><i>-Батюшки, мэм. Да у вас же бензина в баке меньше чем честности у банкира!</i><br/><br/><i>-Я не разбираюсь,</i> - вздохнула женщина – <i>Эрик, я меньше месяца за рулем.</i><br/>]]></text>
		<button next="12" val="" header="" inputType="" error="">Выйти к незнакомцам</button>
		<button next="13" val="" header="" inputType="" error="">Попытаться проскользнуть мимо</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="12" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[<i>- Ээээ… Привет </i>-  громко сказал Арчер, чтобы не пугать людей своим внезапным появлением из темноты, но женщина все равно вздрогнула. Луч фонаря выхватил из темноты Тарпентера, облизал с головы до ног светом.<br/> <br/><i>- Привет </i>– сказал мужчина, <i>- Ты что тут делаешь, на своих двоих? А машина твоя где?</i><br/><br/><i>- Здравствуйте, юноша</i> – ответила женщина.<br/><br/><i>- Машина там</i> – Арчер показал пальцем себе за спину, - <i>но фары не работают.</i><br/> <br/><i>- А бензин есть?</i> – спросил мужчина.<br/>]]></text>
		<button next="14" val="" header="" inputType="" error="">Соврать</button>
		<button next="15" val="" header="" inputType="" error="">Сказать, что есть</button>
		<button next="16" val="" header="" inputType="" error="">Попробовать угнать машину</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="13" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="14" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="15" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[<i>- Есть, да. Вы не видели оводов?</i><br/><br/><i>- Ты о чем? Каких оводов? Давай-ка сделаем вот как. Возьмем сейчас канистру, дойдем до твоей машины, сольем бензин, а потом все вместе укатим из этого проклятого места. Элиза,</i>- обратился он к пожилой женщине,-<i> мы недолго.</i><br/><br/><i>- Проклятого,</i> - эхом повторил задумчиво Арчер.<br/><br/>Вместе с новым знакомым они двинулись обратно к доджу. На мужчине была кепка с наклейкой малоизвестной футбольной команды из соседнего округа, твидовый пиджак, светлокоричневый с синими заплатками, которые нужны не для того, чтоб защитить вашу одежду от дыр, возникающих при работе за офисным столом, а скорее для красоты, и прямые синие джинсы. Он был достаточно молод, но уже носил аккуратную небольшую бородку клинышком, и в целом лицо его можно было считать приятным. Мужчина представился: Эрик – и протянул крепкую ладонь, по которой, впрочем, было видно, что хозяин ее не занят тяжелым физическим трудом.<br/><br/><i>- Арчер Тарпентер</i> – в ответ представился Арчер, пожав руку Эрику.<br/><br/>Когда они оказались у машины Тарпентера, Эрик вдруг выругался и хлопнул ладонью себя по лбу:<br/><br/><i>-Черт, башка дубовая. А как мы бензин то сольем. Послушай, дружище. Готов поспорить, у Элизы в машине я видел шланг, в багажнике. Если у тебя нет, конечно, чего то подобного, то кому то придется вернуться за шлангом.</i><br/><br/><i>- У меня – нет, к сожалению. Я схожу, мне не сложно.</i><br/><br/><i>- Ну вот и отлично. Держи фонарь и возвращайся поскорее, а я тогда пока смогу выкурить сигаретку другую.</i><br/><br/>Он достал помятую пачку кэмела и повертел ее в руках. <br/>]]></text>
		<button next="17" val="" header="" inputType="" error="">Послушаться</button>
		<button next="18" val="" header="" inputType="" error="">Отказаться идти к Элизе</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="16" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="17" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Арчер снова двинулся к красному форду Элизы.<br/><br/>Луч фонаря, освещающий дорогу перед Тарпентером, стал бледнее – батарейки садились и Арчер надеялся, что он успеет преодолеть хотя бы половину пути, прежде чем придется воспользоваться телефоном. Связи здесь не было – толстая шкура окружающих скал была тому причиной, а радиовышки перестали работать с отключением энергосистем, и телефон годился лишь как источник света.<br/><br/>Впрочем, когда Арчер, походил к форду, фонарик, пусть слабо, но еще светил. Луч то и дело выхватывал линии прошлогодней разметки и небольшие трещины асфальтового покрытия. И опять этот запах, как будто кто-то открыл старый погреб, куда не заглядывали добрую сотню лет, запах гнилой древесины, раздражающий ноздри. Арчер вспомнил, как мать капала ему под нос мятного масла, когда вела сына в стоматологию, где маленького Тарпентера всегда выворачивало наизнанку от едкого аромата медикаментов и дешевого цемента для пломб. Он бы и сейчас не отказался от такой капельки.<br/><br/>Фонарик Арчера осветил форд Элизы, но хозяйки автомобиля за рулем не оказалось. Он повел умирающим лучом фонаря в сторону, надеясь обнаружить женщину поблизости, и увидел Пола. <br/><br/>Бывший друг Арчера еле волочил ноги, шаркая спортивной обувью по шершавой поверхности дороги. Руки безвольно висели вдоль туловища, раскачиваясь при движении, опухшие, посиневшие пальцы слегка подрагивали, будто бы Пол пытался сыграть одну из сюит Гендаля для клавира, корпус был наклонен вперед и чуть влево. Две глубокие, черные впадины, в ореоле запекшейся крови, разместились на месте некогда дерзких карих глаз, а губы, разорванные насекомыми, тоже черные, слегка шевелились, и от них к подбородку, как красная ковровая дорожка на какой-нибудь торжественной церемонии, расположилось кровавое пятно. <br/><br/>Арчер побелел от страха, ноги отнялись и согнулись в коленях, отчего Тарпентер упал спиной на дорогу. <br/><br/><i>- открой… дверь…</i> - -даже не слышал, а скорее читал по едва шевелящимся губам Арчер. Он попытался закричать, но вместо крика из глотки вырвался лишь сдавленный хрип. Перебирая руками, Тарпентеру удалось отползти чуть назад и тут он вспомнил о пистолете Пола. Достав берету из за пазухи, Арчер постарался прицелится, но руки немели, не слушались, дрожали и он никак не мог совместить целик с мушкой. Закрыв глаза и хрипя от страха, Арчер выстрелил дважды. Выстрелы оглушили его, но сквозь пороховую дымку он видел, как Пол упал на спину. <br/>]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="18" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="19" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[<i>- Хорошо</i> - вздохнул Арчер, -<i>  поехали.</i><br/><br/><i>- Вот и ладненько! </i>– Пол ударил приятеля по плечу, и, насвистывая, обошел машину. Встав возле заднего колеса доджа, он расстегнул штаны и справил нужду на дорогу. <br/><br/><i>- Дружище, камеры то накрылись. Можно расслабиться. </i><br/><br/>Закончив начатое, он уселся на пассажирское сиденье машины. Арчер занял свое место, и направил додж в темное нутро тоннеля. <br/>]]></text>
		<button next="21" val="" header="" inputType="" error="">Далее</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="20" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Когда встречная машина приблизилась к стоящим на дороге приятелям, Арчер поднял руки и с силой оттолкнул от себя Пола. Тот, взмахнув руками, словно надувная рекламная кукла на ветру, спиной  упал на капот проносящегося мимо автомобиля, и тут же его подбросило вверх. Пол несколько раз перевернулся в воздухе, а затем, головой вниз ударился об асфальт. В треске тормозов, Арчер отчетливо услышал тонкий, сухой хруст шейных позвонков, так слышишь звон треугольника среди игры инструментального оркестра. Короткий и яркий звук, который продолжается в твоей голове, даже когда инструмент уже убран в чехол или кофр.<br/><br/>Арчер подбежал к упавшему Полу. Голова, некогда носимая на плечах его приятеля, неестественно согнутая и повернутая назад, была прижата к плечу. Из ноздрей и рта по щеке тонкой струйкой текла кровь, но Арчеру показалось, что крови слишком мало, что ее должно быть больше. <br/><br/>Почти тут же к нему подбежал грузный мужчина в грязных и рваных джинсах и клетчатой зеленой рубашке, водитель машины, сбившей Пола. <br/><br/><i>- О Господи! Ч-ч-что я наделал! Я не за-заметил его, почему он стоял так б-б-близко к дороге… Господи!</i><br/> <br/>Мужчина был изрядно напуган, заикался, но Арчер не знал – это следствие испуга, или до случившегося он также не отличался гладкостью речи.  <br/><br/>Толстяк вытащил телефон из нагрудного кармана рубашки, трясущимися пальцами понажимал кнопки, и с силой зашвырнул мобильник в стену тоннеля. <br/><br/><i>- Н-н-не ловит, будь я п-п-проклят. Это твой д-д-друг? </i><br/><br/><i>- Первый раз его вижу. </i><br/>Незнакомец побежал обратно, к своей машине, А Арчер наклонился и похлопал по карманам Пола. Под футболкой, за поясом он нащупал что то твердое. Задрав на мертвеце одежду он вытащил матовочерный пистолет. Оглянувшись на автомобиль незнакомца, Арчер быстро сунул находку за брючный ремень.  <br/>]]></text>
		<button next="23" val="" header="" inputType="" error="">Уехать. </button>
		<button next="24" val="" header="" inputType="" error="">Обвинить в случившемся толстяка</button>
		<button next="25" val="" header="" inputType="" error="">Улучив нужный момент, убить водителя</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="21" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Минуя один из поворотов тоннеля, фары осветили стоящую чуть наискось Шевроле Малибу, от задних колес которой по асфальту тянулся неровный черный тормозной след стертых покрышек. Дверь автомобиля была приоткрыта, и чуть в стороне от нее лежал человек в темном плаще. Он шевелился, то чуть приподнимаясь, то бессильно опадая на дорогу, как надравшийся в стельку ирландец.<br/><br/>Арчер затормозил, остановившись метрах в двадцати от Шевроле. Выйдя из своей машины, он крикнул:<br/><br/><i>- Эй, парень. Что с тобой?</i><br/><br/>Молчание. В нос ударил запах гнилой древесины, плесени и человеческой мочи. Пол, сунув руки в карманы спортивных брюк, направился к лежащему человеку и Арчер последовал за ним.<br/><br/>Они подошли к незнакомцу. Тело мужчин практически сплошным слоем покрывали оводы. То что издалека казалось плащом, был рой из тысячи мух, снующих по мертвому телу, заползая в уши и под одежду лежащего лицом вниз человека. Редкие седые волосы на затылке шевелились, обнажая кровавые следы укусов маленьких челюстей, отчего кожа на голове превратилась в сплошную бугристую рану, по которой безостановочно бегали матово-черные насекомые, останавливаясь лишь для того чтобы впиться тоненьким хоботком в нетронутые укусами участки кожи.]]></text>
		<button next="5" val="" header="" inputType="" error="">Бежать к машине</button>
		<button next="6" val="" header="" inputType="" error="">Продолжить смотреть</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="22" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="23" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Арчер сел за руль своей машины, положил пистолет Пола на соседнее сидение и медленно, стараясь не смотреть на труп, двинулся в темное нутро тоннеля. Он слышал, как вслед ему что то кричит толстяк, но, рассчитывая, что тот с испугу не запомнит, а лучше даже не обратит внимание на номера доджа, и через пару часов забудет как выглядит сам Арчер. В моменты стресса мозг может сыграть с нами злую шутку. Ты вспоминаешь детали – но не можешь отыскать в лабиринтах памяти что то существенное. Какой фирмы была обувь на встреченных тобой людях, была ли застегнута ширинка на их брюках, да в конце концов, сколько прыщей украшало лицо незнакомца, но разум не в состоянии воссоздать картину в целом: что и как было сказано, где тебе повстречался человек, при каких обстоятельствах и в какое время. А встретив его повторно, судорожно начинаешь соображать, где же я мог его видеть. <br/>По крайней мере, Арчер на это надеялся. <br/>]]></text>
		<button next="26" val="" header="" inputType="" error="">Далее </button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="24" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Арчер подошел к сбившей Пола машине. Толстяк, упав боком на сиденье, так что ноги его торчали из автомобиля, трясущимися руками рылся в бардачке. Тарпентер глянул на дрожащие, толстые икры, и улыбнулся – словно жаренные куриные окорочка в яркой коробке заведений быстрого питания. <br/><i>- Послушай. Ему уже не помочь. Его голова повернута так, что он бы мог увидеть свою задницу, если б при этом оставался жив. </i><br/><i>- Но мы не можем...</i> – губы толстяка хватали ртом воздух, как если бы он задыхался. <br/><i>- Не можем. Но другого выхода нет. Вот как мы поступим. Оттащим По.. Оттащим этого бродягу на обочину и езжай дальше. К семье. У тебя же есть семья? </i><br/>Толстяк быстро закивал. <br/><i>- Мне кажется, они хотели бы видеть тебя на диване в гостиной, а не сквозь тюремные прутья, не так ли? Электричества нет. Пока</i> – Арчер показал рукой в сторону тоннеля – <i>и машин других нет. А это ведь ты его убил. Наверное, одной рукой доставал печенье, да? и решил поглядеть много ли осталось в пачке. Не удержал руль, машина вильнула и зацепила беднягу. Так дело было?</i> <br/><i>- ннннееет.. По-по-послушайте. Здесь только одна машина, не пешком же вы... – Мужчина тыльной стороной ладони провел по губам. – и вы р-р-рядом стояли. А я смотрел прямо на до-до-дорогу, и держал руль двумя руками.. Может быть.. о Г-господи. Это вы толкнули его под мою машину! <br/>]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="25" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="26" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Через полтора километра пути, свет фар внезапно погас. И Арчер оказался в полной темноте. Он остановился, прислушался. Где то дальше в тоннеле были слышны голоса и логичней всего было двигаться к людям, но можно попробовать пождать когда все таки запустится аварийное освещение тоннеля.<br/><br/>Арчер выбрал первый вариант. Сунув пистолет Пола за брюки под футболку, он пошел вдоль стены тоннеля, подсвечивая себе дорогу экраном телефона.<br/><br/>Заметив свет фонаря еще издали, Арчер ускорил шаг и вышел к стоящей машине. Под открытым капотом скрывалась верхняя половина туловища мужчины, а рядом стояла пожилая женщина, в тревоге заломившая сцепленные пальцы поднятых к шее пальцев рук. Мужчина держал в зубах фонарик, подсвечивая себе внутренности красного форда.<br/><br/><i>-Я конечно не автомеханик, но вроде бы тут все в порядке</i> – сказал мужчина задумчиво, взяв фонарик в руку. Он сел на водительское сиденье и попробовал завести машину. Послышались щелчки стартера, но двигатель не спешил подхватить желание людей куда то ехать.<br/><br/><i>-Батюшки, мэм. Да у вас же бензина в баке меньше чем честности у банкира!</i><br/><br/><i>-Я не разбираюсь,</i> - вздохнула женщина – <i>Эрик, я меньше месяца за рулем.</i>]]></text>
		<button next="27" val="" header="" inputType="" error="">Выйти к незнакомцам</button>
		<button next="28" val="" header="" inputType="" error="">Попытаться проскользнуть мимо</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="27" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[<i>- Ээээ… Привет </i>-  громко сказал Арчер, чтобы не пугать людей своим внезапным появлением из темноты, но женщина все равно вздрогнула. Луч фонаря выхватил из темноты Тарпентера, облизал с головы до ног светом.<br/> <br/><i>- Привет </i>– удивился мужчина, <i>- Ты что тут делаешь, на своих двоих? А машина твоя где?</i><br/><br/><i>- Здравствуйте, юноша</i> – ответила женщина.<br/><br/><i>- Машина там</i> – Арчер показал пальцем себе за спину, - <i>но фары не работают.</i><br/> <br/><i>- А бензин есть?</i> – спросил мужчина.<br/>]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="28" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="100" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[К сожалению, вы погибли. Вы можете переиграть квест за этого персонажа, или попробовать свои силы за другого героя. ]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error="">В меню выбора персонажа</button>
		<button next="Exit" val="" header="" inputType="" error="">Выход</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="101" label="">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Продолжение следует...]]></text>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error="">В меню</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

</quest>