<quest id="CE.xml">

	<state background="" id="1" label="menu">
		<image>menu.gif</image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="3" val="" header="" inputType="" error="">Начать</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="2" val="" header="" inputType="" error="">Об авторах</button>
		<button next="exit" val="" header="" inputType="" error="">Выход </button>
	</state>

	<state background="" id="2" label="Autors">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Авторы: <br/>- VLab<br/>- Kaspar<br/><br/>Вы всегда можете найти новые истории и иллюстрации на сайте WWW.Closeyes.blog<br/><br/>Спасибо за Ваш интерес к нашему проекту!<br/><br/>Проект ClosEyes © RabidKLopp	]]></text>
		<button next="1" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="3" label="chapter">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[]]></text>
		<button next="4" val="" header="" inputType="" error="">Глава 1</button>
		<button next="5" val="" header="" inputType="" error="">Глава 2</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="4" label="chapter 1">
		<image>chapter 1</image>
		<text align="left"><![CDATA[«Тоннель в горе Рабидмаунт – автомобильный тоннель, соединяющий две части города, северную и южную. Длина тоннеля – 16240 м, ширина – 9 м. Тоннель представляет собой галерею U-образного профиля. Оба въезда в тоннель располагаются у подножия ледников. Проезд платный, а потому зачастую жители городка предпочитают более длинный объездной путь.<br/>В тоннеле, по обеим сторонам полос для движения, примерно каждые три километра, расположены убежища безопасности, в которых могут расположиться в случае непредвиденных обстоятельств возможные пострадавшие. <br/>Тоннель оснащен системами видеонаблюдения, аварийного электроснабжения, системой принудительной подачи кислорода, благодаря чему считается одним из самых безопасных инженерных сооружений в стране»<br/>(Infopedia) <br/><br/>Выберите своего героя. Позже вы можете отыграть историю за остальных. ]]></text>
		<button next="6" val="" header="" inputType="" error="">Тони Ривера</button>
		<button next="7" val="" header="" inputType="" error="">Арчер Тарпентер</button>
		<button next="8" val="" header="" inputType="" error="">Сэм Престон</button>
		<button next="9" val="" header="" inputType="" error="">Другие герои</button>
	</state>

	<state background="" id="5" label="chapter 2">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[Скоро...]]></text>
		<button next="3" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="6" label="Tony">
		<image>Tony.jpg</image>
		<text align="left"><![CDATA[Удачи в кишке, приятель – улыбнулся служащий пропускного пункта у въезда в тоннель, - и неважно через какое именно отверстие тебе придется из нее выехать. <br/>На нем был темно-голубой мундир транспортной службы, весьма потрепанный, но еще способный послужить. Особенно, если супруга служащего вместо просмотра вечерних серий «новелл о любви»,  заставит себя сесть за швейную машинку. А сейчас на рукаве форменной одежды на одной нитке болталась дубовая, кофейного цвета, пуговица. Когда рука служащего скользнула по краю крышки капота старенького пикапа, нитка лопнула, и пуговица обрела нового владельца, без его на то ведома.<br/>  <br/>Спасибо, Зак – улыбнулся в ответ Тони с водительского места, - и передавай привет своей Норе! <br/>Пикап, доверху набитый письмами и утренними газетами, предназначенными для читателей по ту сторону тоннеля, по стариковски ворча, неторопливо двинулся ко въезду в грандиозное инженерное сооружение в горе Рабидмаунт. <br/><br/>У Норы от твоих приветов только задница растет – крикнул вслед Зак, вспомнив о подаренном почтальоном домашнем имбирном печенье, а затем вернулся к своим обязанностям и начал осмотр следующей машины. <br/>]]></text>
		<button next="Tony-1" val="" header="" inputType="" error="">Выбрать</button>
		<button next="4" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="7" label="Archer">
		<image>Archer.jpg</image>
		<text align="left"><![CDATA[Как только оранжевый додж оказался под искусственным освещением тоннеля, Пол сполз со своего места так, что задница его нависла над резиновым ковриком, тонким слоем покрытым сигаретным пеплом, а спина, изогнувшись вопросительным знаком, оказалась на сиденье. Снаружи автомобиля, если смотреть в окно с пассажирской стороны, была видна только обритая налысо голова с довольной ухмылкой. <br/>Затем Пол, словно держа двумя пальцами пойманную за хвост мышь, выудил из внутреннего  кармана своей легкой спортивной курточки косячок, и подмигнув водителю, закурил. <br/>- Какого хрена ты делаешь? Здесь же все камерами утыкано! - Возмутился Арчер, водитель доджа. <br/>- Не паникуй, приятель. Если понадобится, я выручу тебя и во второй раз. А ты сможешь и дальше гонять свой мячик со здоровяками, добрая половина которых тупее кухонного ножа у плохой хозяйки, щупать девчат и транжирить деньги папашки. Усек? <br/>Арчер нахмурился. Пол ловко забрался к нему на хребет, с тех пор как вышел на свободу, и  глубоко запустил руки в его карманы. Пора бы это прекращать и как можно скорее, пока отец… <br/>- Ну и рожа у тебя, Арч. Кислее клюквы. Потерпи меня еще пару дней, я за твои дела два года терпел. А сделаешь, то, что прошу – и разбежимся. <br/>Арчер промолчал и лишь чуть сильнее надавил на педаль газа. <br/>]]></text>
		<button next="archer-1" val="" header="" inputType="" error="">Выбрать</button>
		<button next="4" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="8" label="Sam">
		<image>Sam.jpg</image>
		<text align="left"><![CDATA[Приятного аппетита, мистер Престон! Нежнейшая консервированная кукуруза – обед богачей, истинно вас уверяю, и даже англицкая королева! – в сторону обшарпанного потолка убежища уставился грязный палец с неровно обкусанным ногтем, - предпочтет оную тушеному мясу! <br/>Сэм Прэстон жил в одном из убежищ безопасности тоннеля Рабидмаунт, но лишь когда местные полицейские, слегка помассировав бездомному внутренние органы, не отправляли его на более мягкие условия проживания в каталажке. Так он и жил на два дома – тоннель и тюрьма, в которой зачастую блюда были значительно аппетитней, нежели Сэм мог добыть сам. <br/>Вот и сегодня – банка кукурузы и полстакана зеленоватой жидкости, точный состав которой был неизвестен. Но напиток пах спиртом, а Сэму этого было вполне достаточно, чтобы считать его достойным своего организма. <br/>Престон опрокинул банку, оперев ее на нижнюю губу над давно немытой и нечесаной бороденкой, высыпал часть кукурузы в рот, и глотнул из стакана. Жидкость обожгла десны, и подхватив несколько зерен деликатеса устремилась в глотку. День начинался не так уж плохо. <br/>]]></text>
		<button next="Sam-1" val="" header="" inputType="" error="">Выбрать</button>
		<button next="4" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="9" label="Heroes 2">
		<image></image>
		<text align="left"><![CDATA[«Тоннель в горе Рабидмаунт – автомобильный тоннель, соединяющий две части города, северную и южную. Длина тоннеля – 16240 м, ширина – 9 м. Тоннель представляет собой галерею U-образного профиля. Оба въезда в тоннель располагаются у подножия ледников. Проезд платный, а потому зачастую жители городка предпочитают более длинный объездной путь.<br/>В тоннеле, по обеим сторонам полос для движения, примерно каждые три километра, расположены убежища безопасности, в которых могут расположиться в случае непредвиденных обстоятельств возможные пострадавшие. <br/>Тоннель оснащен системами видеонаблюдения, аварийного электроснабжения, системой принудительной подачи кислорода, благодаря чему считается одним из самых безопасных инженерных сооружений в стране»<br/>(Infopedia) <br/><br/>Выберите своего героя. Позже вы можете отыграть историю за остальных. ]]></text>
		<button next="10" val="" header="" inputType="" error="">Шон Вуд</button>
		<button next="11" val="" header="" inputType="" error="">Винсент Блэквол</button>
		<button next="12" val="" header="" inputType="" error="">Дилан Сунс</button>
		<button next="4" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
	</state>

	<state background="" id="10" label="Shon">
		<image>Shon.jpg</image>
		<text align="left"><![CDATA[До тоннеля оставалось около половины километра, когда Шон заметил на обочине голосующую девушку. Она очень гармонично смотрелась среди окружающих дорогу гор с зелеными от леса и виноградников склонами и белоснежными шапками вершин. На одном плече у нее висел маленький рюкзачок, увешанный яркими значками, а вторая рука с оттопыренным большим пальцем была вытянута в сторону проезжающих машин. Ни капли косметики на лице, чуть вздернутый нос, усеянный веснушками, очаровательная улыбка и туго стянутые в хвост каштановые волосы. Природная красота среди красот природы. Шон остановился возле девушки и опустил стекло с пассажирской стороны. <br/>- Привет! Куда пожелаете?<br/>- Доброе утро! Мне на ту сторону горы, если вас не затруднит – девушка слегка наклонилась вперед, чтобы ее лицо оказалось на уровне лица водителя, и заглянула Шону в глаза, - а Вы кто по профессии, мистер? <br/>- Я работаю в госпитале, медбратом. Но это только начало моего пути - ответил Шон, немного удивившись вопросу – Шон Вуд, к вашим услугам. Но собственно, причем здесь моя профессия?<br/>- Сьюзан Оруэлл. Мама говорила мне – никогда не садится в машину к учителям, дальнобойщикам и священникам – сказала девушка, опускаясь на пассажирское сиденье <br/>- Однако! – воскликнул Шон, вздернув брови. Он оглянулся, убедившись в безопасности начала движения, и, плавно нажав на педаль газа, выехал на крайнюю правую полосу дороги. <br/>]]></text>
		<button next="Shon-1" val="" header="" inputType="" error="">Выбрать</button>
		<button next="9" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="11" label="Vins">
		<image>Vins.jpg</image>
		<text align="left"><![CDATA[- Совсем сдурели. За шестнадцать километров пути плачу как за килограмм свинины! – Винсент нажал на размещенный на руле тойоты сигнал и удерживал его секунд тридцать, пока у самого не зазвенело в ушах. Тогда он приоткрыл дверь и закричал: <br/>- Пошевеливайся, корова сраная! <br/>И силой захлопнул водительскую дверь. Впереди его машины, в очереди на въезд в тоннель двигался красный форд, двигатель которой постоянно глох, как только форд пытался начать движение. Кузов автомобиля дрожал и подергивался каждый раз, когда загорались задние сигнальные огни, и казалось, будто его поразила неведомая лихорадка. <br/>- Только сумасшедшие старухи могут ездить на красных машинах. Слышишь, Рита, что я тебе говорю? Только сумасшедшие старухи! – В подтверждение своих слов Винсент ударил ладонями по рулю. <br/>- Винс, но мы же никуда не торопимся – услышал он с заднего сидения голос супруги, - может двигатель неисправен, или…<br/>- А мне плевать! Поняла! Мне плевать, что у него там, двигатель, гонорея, слабоумие, или яйца, размером со страусиные, которые мешают его гребанным ногам жать на педали! <br/>Тем не менее, тойота семьи Блэквол, медленно приближалась к прохладной тени тоннеля. <br/>]]></text>
		<button next="Vins-1" val="" header="" inputType="" error="">Выбрать</button>
		<button next="9" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state background="" id="12" label="Dylan">
		<image>Dylan.jpg</image>
		<text align="left"><![CDATA[Вот уже 9 лет руки Дилана не знают покоя. И пусть кто то насмехается над ним, называя деревенщиной, но зато он всего добился сам. Именно его руки превратили клочок земли, загаженный бытовым мусором на метр глубины в плодородную мини ферму. Именно его томаты были отмечены особым призом на сельскохозяйственной выставке прошлой осенью, и судья даже сказал в личной беседе… как он там сказал то… «Господин Сунс, теперь в нашем славном городке есть человек, который любит и уважает землю настолько, что она отвечает ему взаимностью». Черт возьми, вот оно. Отец был прав, буква Д – счастливая буква. Вот и крошки Дорис и Дарси, ерзающие на заднем сиденье, разве они не чудо? Как это ловко и хитро, называть потомство на счастливую букву. И можно быть совершенно спокойным – когда дочки подрастут, за что бы они не взялись, у них все получится. Всё!  <br/>Такие радостные мысли витали в голове фермера Дилана, пока его машина съедала километр за километром тоннеля Рабидмаунт. Осталась всего половина пути, дочери, восьми и девяти лет, перекидывая друг другу теннисный мячик, постоянно заливались смехом. Дилан думал, даже был абсолютно уверен, что счастлив. <br/>]]></text>
		<button next="Dylan-1" val="" header="" inputType="" error="">Выбрать</button>
		<button next="9" val="" header="" inputType="" error="">Назад</button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
		<button next="" val="" header="" inputType="" error=""></button>
	</state>

	<state id="exit" style="quests">
		<header />
	</state>

</quest>